# — Какая пара?

![License badge](https://raster.shields.io/badge/license-Do%20What%20The%20F*ck%20You%20Want%20To%20Public%20License%2C%20Version%202-lightgrey.png "License badge")

![Screenshot](screenshot.jpg?raw=true "Тёмная версия")

Расширения для браузеров на основе Chrome. Имеется два оформления: тёмный и светлый.

![Screenshot](screenshot_light.jpg?raw=true "Свеьлая версия")

## Установка расширения в режиме разработчика

Инструкция для Google Chrome, Opera, Yandex.Browser и т.д

- Скачиваем отсюда расширение [lesson.zip](https://gitlab.com/Ethicist/schedule/tree/master/chrome/lesson.zip)
- Распаковываем скачанный архив в отдельную папку.
- Далее необходимо перейти в раздел управления расширениями находящийся по адресу chrome://extensions/ , либо найти вход в него примерно как на скрине:

![Screenshot](instr/1.jpg?raw=true "Расширения")

- Активируем режим разработчика 

![Screenshot](instr/2.jpg?raw=true "Режим разработчика")

- Жмём "Загрузить распакованное расширение"
- Выбираем папку, в которую распаковали расширение (папка в которой лежит manifest.json)

![Screenshot](instr/3.jpg?raw=true "Выбор распакованного расширения")

- После перезапуска браузера регулярно отказываемся от предложения отключить расширения установленные в режиме разработчика

## Примечания для пользователей Яндекс.Браузера

Для того, чтобы зайти в "правильный" раздел расширений, необходимо скопировать адрес: browser://extensions/ , после чего вставить его в адресную строку и перейти. Для того, чтоб после запуска браузера скрыть табличку об активированном режиме разработчика, необходимо кликнуть в пустом месте таблички, после чего нажать клавишу ESC